點睇signal tom

呢排佢youtube出片好勤力
有冇巴打上過
係咪賺到錢